HKBN 真係垃圾

成日斷線 收滿格又上唔到網
打機lag到仆街
有冇人一樣同一個情況

.

大欖收唔到得返一格 自動轉埋China mobile都冇用

仆佢個街一晚斷幾次 屌佢老母遲d上堂要present好撚驚

上次pre緊就無啦啦斷左 執柒咗佢算啦

我年尾完約一定要轉網上行

有冇人打ps4會連唔到party?

我hkbn個plan仲係玩緊100M 想知你地係用緊幾多

打fifa 斷線好撚嬲啊

我都斷緊
睇睇下戲

琴晚瘋狂斷線 依家就上網勁慢

岩岩又斷

又斷線

同cctvb合作已經死罪

hkbn由電話線上網到要用id pw login果個年代我都貪平用過, 直接blacklist

之後近年見朋友貪平轉過, 近幾年都算洗左底
但一到佢地wow出團果陣,高 ping就現晒形

打機一定路會用, 如果睇下youtube pornhub當然ok